\chapter{DISKUSI}

\section{Diskusi}
\paragraph{}
    Saran yang disampaikan untuk pengembangan aplikasi ini guna penelitian selanjutnya yaitu dapat di tambah dengan beberapa fitur lainnya, seperti pencarian objek lain, penambahan fitur - fitur google maps, penggunaan metode lain yang lebih efektif juga bisa di teliti untuk mendapatkan hasil yang lebih baik.